下次對話會手足讀同一份宣言就夠

佢咪又係複讀機，大家鬥重複囉